直播結束鏡頭忘關！爆乳主播「自X高潮」萬人觀看GG了

直播結束鏡頭忘關！
爆乳主播「自X高潮」萬人觀看GG了

現代人出門不怕忘記帶錢，而是絕不能沒手機，總是和「網路」綁一塊，也因此捧紅許多素人，以網路直播為本行，近期爆紅的網路實況主「NovaPatra」卻沒因此感到榮耀，全因她在直播結束後，忘記將鏡頭關掉，導致上萬名網友同步觀看她用「跳蛋自慰」，引發外界震驚！

27歲爆乳實況主「NovaPatra」常直播玩線上遊戲，總在被敵對慘電後，發出撒嬌聲音，或是搖晃爆乳展現妖豔賤貨的姿態，吸引男網友關注，在直播遊戲平台「Twitch」頗有人氣，卻在去(2016)年8月後銷聲匿跡，令人詫異。

據悉，去年8月「NovaPatra」一如往常地直播完遊戲，結束後卻忘記關掉鏡頭，只見影片中她脫下T恤，換上白色背心爆乳裝，褪去褲子，並坐在椅子上，開啟A片觀看，還拿出跳蛋盡情自慰，影片長達16分鐘，過程中她還一度痙攣、翻白眼，讓自己達到高潮，騷樣直接放送網路。

對此，不少網友認為「NovaPatra」故意直播自慰想爆紅，卻被眼尖網友發現，意外發生後，她不再直播，宛如人間蒸發般消失於網路平台，而該影片也隨即被檢舉下架，但性愛片早已流傳在各大色情網、YOUTUBE，成為「一失足成千古恨」最佳範例，使「NovaPatra」再無臉面重回網路直播界。

影片：

原文：

Wow
條女拍過av啦 自己去pornhub search佢個名

90%係炒作搏出名

wow左十世啦

原片呢？

佢好似好多條咁有冇巴打搵到

lm

條女選過港姐嘛

堅！？

wow

冇片?